iphone內置計步準唔準

有無巴打測試過？

準

你自己數住行左幾多步就知準唔準

一齊po岀嚟睇下大家行咗幾多

你都行幾多路

21

一日應該行幾多步路以上先好呢
不過我腳步好細
我一步=其他人1.5-2步

要睇埋每日行左幾多距離
15000步就10公里

iphone7同note5做個對比

原來我唔行路

返工

碌落啲見到9步添

比老婆罰由勁遠行番屋企

依家先知有得睇 但點解去到15年就無記錄嘅？

返工同放假

1步1米？

發覺原來自己都唔係行太多路

返waiter瘋狂行出行入先有兩萬步左右

呢排行少左好多

有時邊行邊禁電話或者電話冇跟身

有出街一萬步
無出街2000步
想知屋企豆腐潤咁細點樣一日行2000步

係邊度睇？

點先計到？
我個記錄得上年十月

好多時出街唔帶電話

碌落啲有日行左12步only

係屋企都唔得la
當你24小時去兩次廁
叫三次外賣開三次門

最高27519 最少10

首頁 健康

周圍去補習就有萬幾兩萬步
返office坐低做嘢就幾千

利申行路撚 得閒冇嘢做會儘量行路

可能樓主放部電話叉緊電呢

得十位數果d日子肯定成日冇出過街

好多人2月14個日特別小

android撚加入

上面日日都2萬步個巴打好癲喎
今日我係油麻地行翻九龍灣都係萬五步

3萬步

28.7km 有無肌肉痛

呢兩日行左兩千幾步

返工同放假差天共地

我發現到逢星期五都係多啲

記錄入面行得最多嗰日都係29xxx

普普通通啦

宅撚

搵到八步同十一步

都唔算太準

好少會過一萬

挑機

係我閱讀理解有問題定你寫左有事，你一步等於人地1.5/2步唔係應該你腳步寬咩

最高記錄

最近

點解我會係no data
係咪要自己set

自己都唔覺有咁多